當年hkcc比人奶腳條女而家點?

如果當年hkcc條女無比奶腳 今年幾歲

乜比人奶腳，時間會停/快啲架咩？

對腳感染性病 切咗

唔講咁多 即刻駁嘴
有人話：如果當年hkcc條女無比奶腳 今年幾歲
我就話：乜比人奶腳，時間會停/快啲架咩？

唉也…好尷尬啊

你係咪覺得自己好有大智慧?

是........

今年hkcc籃soc會唔會好多fm入去

問得就知你未奶過啦

咁舊年囉
係咪應該yr2

比我奶緊

成班垃圾 死煙⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃⼀⼂⼀

答左先 講咁多

睇一次笑一次 有無朋友匯報佢地近況呀

呢個係奶腳女嘅男朋友

潮文

臭雞Michelle同佢男朋友ocean

籃soc多臭雞

Ching好柒

Michelle

moar

奶左答你唔到

Freestyle

好多cc人咁

當咩年 舊年咋嘛

左邊條仔 人哋都奶完 仲唔夠喉

條仔咪識玩

有無人揾得返加速版

binc

含管喎呀哥

Push

人地遲起步嘛 右手邊條仔好撚淫

聯合組媽最盡責

本日最高質

含吹奶「絕」有辦法

臭雞

讀唔成書做雞都要俾人批鬥

Michelle 我屌

唔係 佢舊年已經係repeat yr 2 , 佢唔夠credit , 要defer grad

佢舊年係返籃soc做housecap ja

佢係cc 讀design , 我有fd 係佢gpmate

( Show Blocked User - 芝芝豬嘅海膽 )

Michelle 係籃soc 做freshmen 嗰年，Ocean 係佢組爸

巴/絲打， 如果估到我係邊個ge話 勿相認

啜

有冇又奶返啖先

好想奶腳啊

哇！你好撚醒啊

可能會，喺條女冇俾人奶嘅平行時空下，可能有人發明咗時間停止器

又或者喺嗰個平行時空下你因為太戇鳩俾人殺撚咗

你個閪壞左

你又做乜撚野

青少年應否腳膠

幾難得有得奶
老閪都奶埋上去

俾人奶晒閪

繼承俾人奶

留名睇班柒頭小學雞衝出嚟話乜撚嘢以為自己好幽默，咩你唔厭我都厭 小學雞仆街死

我幫你奶腳，你unblock我好唔好